東張竟然介紹個個西多士

點解會咁幫佢宣傳。。。

帶啤啤落仔

屌佢老味

屌

又帶兩件SP出黎

條女咁樣衰

喜茶

連登仔越反越紅

即刻閂電視

打卡潮聖
潮乜鳩?

講野好有大陸口音

好煩呀條友

兒登仔又輸

你話佢唔係紅底真係冇人信
仲日日吹奏支那話香港政治正確

食死咗仲可以體驗埋深圳第一人民醫院

Joan

個西多士冇講過野

講到上大陸唔洗錢咁

你都幫佢宣傳添

越反越紅~錢照袋

好呀 返深圳最好最潮最抵玩

元素週期表水果茶

啲口音

人地大陸人就落黎香港，你就上去，on99

個人成浸支那味

深圳比香港好得多

痴線 瘋狂吹奏大陸

網紅好推介呀

又平又靚

睇完好想去玩

兩個都大陸落黎架嘛？

打卡影相呃like 返深圳一流呀

仲要年初二拜年成家圍撚住個電視睇，我姑姐一路睇一路話下次返去試下先

撞正團年飯真係宣傳效果應一應

d 垃圾都上電視

點樣投訴？

返大陸住啦

垃圾西多士

bearbear肯定係

屌嗰個bear bear 啲口音

唔平

深圳美食又平又靚又安全

兩個講野都唔撚正

大陸妹

屌佢老母

幾時介紹下邊到有得叫雞

你啲料唔乾淨呢

好想屌啤啤

都係講廣東話， 但感覺好大陸。。

可能係西dorsi 上深圳叫雞識番黎

啤啤講野有口音

口音

食物仲安全乾淨過香港好多

返去奶大陸地板

偷荷包

屌那星真係大陸閪黎

西多士有冇教人叫雞？

好多後生仔去呀

真係好垃圾

估唔到啤啤係新移民

個cam影埋去都見到幾隻蝗周街踎啦，仲話好好

咩樣

bear bear 好正😍😍😍

睇完好想去深圳住呀

好嬲 今晚打J chok大力d

啤Bear 把聲 唔出好過出

好想去深圳打卡按摩呀

西多士都叫網紅 咁其他叫咩

啲咬字差到成個大陸喱咁

大陸咁好，做乜d支那咁鐘意擠黎香港既

啱啱都想開post 點知已經有人開咗
之前老豆喺YouTube 亂撳 開咗佢條片嚟睇
Dnlm即刻遞咗條耳機繩畀佢
個垃圾西多士啲口音真係勁撚難聽
鄉下屎都未屙清就好心收收皮啦
而家真係呀豬呀狗都做得YouTuber

個紅衫女主持好似幾正

連登愈反愈紅

樣衰

Dllm tvb

開filter

兒登仔威撚極咪又係識係到屌
聽日實大班人上去打卡

女主持正好撚多

又唔抵得, 登仔又輸

聽日返上去行轉先 試埋抗洲菜

佢d片都幾中立
不過連登仔咩都屌左先
一樣會踩難食

想要ig

Joannyle

開始明點解永遠唔比2條女出聲

d 口音

深圳最好最高GDP

中國閪

兩條蝗係咁講深圳深圳深圳
屌你老母啦死蝗虫

五毛最鍾意係連登屌連登仔

條女勁似CCTVB個睡公主

比連登反到上電視

屌 個旁白仲係咁話 香港食至少要3倍價錢先食到 不停踩港捧支那

咁鍾意大陸咪死返上去住 咪再落返黎香港添啊

條友係咪大陸仔黎
d口音

本身都覺得佢普通野!
但TVB竟然同佢宣傳
你依家同我講佢唔係中共D人我都唔信!
一定係D乜乜青年組織D FD黎
又係到宣傳支那
同埋個BEL BEL D 口音

每一隻字都懶音

個主持好似幾正

同年齡階層得一兩個港女會去深圳

頭先有幕西多屎差啲想講「去深圳」
但好快就糾正做 「返深圳」

中西區d fb page話 佢應該係青年民建聯/西環培養㗎

有冇多啲西多bb嘅相
好靚仔可愛

閪多士又係收支共錢，無線又係收支共錢，大家咁老友介紹下有咩出奇

食屎啦

條友係深圳人
成口支那口音

一定係支共D叻黎!
成日係到宣傳支那

大陸西

原來嗰個係閪多士
我以為訪問緊個大陸仔

唔知邊個西多士，唔睇tvb
結論：樓主鐘意睇垃圾

竟然仲有人睇tvb

呢個channel吹奏支那野喎
Cctvb介紹佢不意外
至於cctvb介紹佢=紅？

Btw,見到個介紹支那野嘅channel而你又覺得佢紅左反而咁開心，你咁自爆好咩？

個男都有啦

之前唔知邊間學院搵佢做講者

厚多士就識

口音男介紹返佢自己地方啫

咪又係大陸西 有口音好正常

喜賓好似公大

點解無人起個閪多士底？
究竟係咪大陸落黎？

點撚多支那狗睇CCTVB

講咗五頁都冇圖
根本唔撚知邊個西多士 仲以為真係介紹塊西多
根本呢啲post只係幫手宣傳埋啲垃圾一份

Cctvb 吹奏大陸仔好合理啫

我以為介紹漢發個西多士

唔識無問題 反正識嚟無乜用